香港股災已成

繼2015年之後

恆指再次由高位(1/29 33484) 回落超過20%

-20% = 26787，今日暫時低位 26671

所有股災指標已出現

沒事兒

有冇機再跌

調整黎姐，正股唔驚，假跌引熊，進入牛一，即將升到你唔信!!

貿易戰嘅影響力係咪啱啱先浮面 ?

熊市定股災？

唔驚喔, 聽日一定唔會再跌

我其他post有講

單日唔跌多過一千點

再連跌幾日

唔好叫災囉

一d股joy feel都無

which one

新興市場

所以今個月開始見咩底買就買

美國日日go

股災已成 = 股災完成？

原來跌咗咁耐先得2成

咁到你知道完既時後再買啦
我就選擇跌到呢個位就分批買, 一直溝

GO咩GO, 琴日豬左我一萬蚊

下年先啦

我等緊11點個結果就大大力

11點？

咁唔好彩

11月, 打錯

點解十一月？

陰跌先係最攞命呀清
係就一下跌撚哂佢好過而家陰啲陰啲咁跌

等侵侵條狗撚係未會扯大祺

有時彈200點, 引鳩人入正股

前日道指跌香港跟跌好正常
尋晚道指依家正常廿點今日港市應該收番開市價就演出完畢

龍市邊會股災

等咗咁耐嗰2000億都一直冇消息嘅
搞咩啊美國嗰邊

香港咁多支那公司上市，支那衰香港邊有得倖免？

屌，侵侵淆底。

呢個weekend 先做野啦 講明10號出

星期一睇怕都會跌

呢波買🐻賺左十幾皮。。
正股好驚。沽曬

驚閪咩
正股遲早升返

乜原來10號先出牙 我之前睇新聞話9月6號完成咨詢
等我呢2日仲好期待侵侵發表幾時實施

唔打算牛熊算過weekend，繼續袋底call put

今晚應該公布2000億加税日前 。

匯豐跌完未

大底巳見萬升之日開始 大家同唔同意

Ching sick ball

熊市摸底

侵侵搵埋班盟友齊齊做市，牛熊通殺

鑽石能量底

跌果少少

買貨丫笨

每跌兩蚊就入一手005

跌廿蚊你就多十手005

未驚過

梗係未驚過, 得個講字

揸住幾十萬現錢人仔都未叫救命 ，股市點輸都唔撚夠果邊傷了，繼續買005

Tencent比祖國收35%，唔跌就奇

物極必反

手頭大量現金 fatfat喇

唔係大急跌, 唔應該叫災.
高位跌2成, 應該叫熊

真係災到, 會斬倉斬到血流成河

其實係，我應該等跌到底先開post話股災已成

Ok，All in熊仔

之後D傻仔又話你馬後炮
child登仔

穿二萬先入第一手

摸下摸下就到嫁啦

應該未。要第三季到出年先開始知實際影響

熊二都未到會牛一?

人仔 巴打...

根本冇熊, 全部都係調整向上爆, 長達百年嘅牛市不是夢

啲閪銀行起勢加人仔定期息就知伏到仆街

cash is king既時代好快到

應該熊三完咗先可以講

香港仲話購物天堂?
咩都貴到仆街 一定係死香港先唔洗諗

喂, 香港人成萬蚊部iphone都大把人搶啦

唔信? 過多幾日你就知

入定牛啦 上車機會gogogo

又升返

正常反應啦 尋晚道指先跌後回 上番廿點
今日恆指一鳩樣玩法

入熊等收錢, 仲望?

呢類shock通常股匯債三市反應最快,之後就反映喺民生上
例如失業率同埋工資
以前寫論文研究過，要最少半年到一年先反映到個影響

好懷疑係咪d中資發功撐住
你知架喇，港爆呢班仆街死硬

個hearing 只係做show
如果唔係咁多商界喺度嘈你估會唔會聽

呢個浪see 10000

唔算返少少回氣
點引到人落搭
大戶要走架嘛

Source?

所以對環球經濟唔敏銳嘅港豬過多一年半載先如夢初醒

要搵返我篇論文，入面好多econ term
我做過Phillip's curve
當年金融風暴香港工資同失業率要起碼一年先睇到個影響

不過香港人工出左名sticky
我喺入面亦曾經歸咎係咪聯繫匯率搞到咁

望住出面啲正常理性預測入面啲 binc post，我覺得好 surreal... 點解啲形勢晨早就勁明顯咁形成咗，啲人當時仲好似中咗邪咁話無事?

btw 俾個 你

樓一樣

龍市三期
剛需強勁
自住驚閪
樓市gogogo
賺少左咋
加息加租

巴打冇事丫嘛...9月7到而家又跌左2千點，仲溝緊？

完全冇
存貨，同有好多一早買落有d先岩岩店到入貨平均價

彈返d好走喇，有排跌

知道，仲有d係等彈

如果彈之前先落一落24300呢

港股其實用價值投資既觀念比較好
岩價就買, 炒上落價好易中伏, 太多妖股
如果落243我會入貨, 我由第一日睇跌就等緊240
如果大陸債問題吹到黎香港, 想諗200